老老實實唔係黑哨騎狗一早俾人橫掃

所以騎狗都係縮番入你老母個西入面算啦